{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64519&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신안동 이끌림"
    },
    "text": "利用案内 選んで食べる漢江ラーメンビュッフェ無料提供※オープン ※行ったことのない人はいても、一度だけ行ったことのある人はいないというラーメンビュッフェ！！！ 勝手にセルフラーメン利用時間:午前06:00~24:00利用日:月 *火 * 水 * 木 * 金 * 土(日 * 祝日を除く)利用料金:無料(宿泊、待室のお客様以外は利用禁止X)ラーメン種類:ビビン麺、チャパゲティ、プルダックポックンミョン、ヨルラーメン、トゥムセラーメンなど5種類以上のトッピング材料:キムチ、ご飯、長ネギ、餅、卵、チーズ、餃子など(ホテルの状況によってラーメンの種類とトッピング材料は異なることがあります。 )会員登録の際にご利用いただけます。 *未成年者の出入り不可及び身分証明書の確認* 未成年者の出入りが不可能であるため、身分証明書を確認している点、ご了承お願いいたします。 身分証明書をお持ちの上、入室をお願いします。スタッフの案内に従ってください。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 (身分証明書を持参しない場合、入室をお断りすることがあります ご了承ください）未成年者の出入りが不可能であるため、身分証明書を確認している点、ご了承お願いいたします。 * 退室電話に応答しない場合、時間によって追加料金が発生します。 * 惹かれるモーテルの客室整備などの理由でビジネスホテルの客室に変更されることがあります。 * 2泊以上滞在した場合(連泊料2万ウォン)追加料金が発生します。 * 入室、退室の場合には料金が発生しませんが、部屋の連泊をご利用の際には追加料金が発生します。 *連泊の場合、掃除するかどうかは午後3時前までにお知らせください。 ！！ * 入室の際の基準人数は2人であり、超過人数が客室に入室される場合には、人数追加料金が発生します。 待室は2人が最大人数です * 入室の際、愛犬同伴はできませんので、ご了承ください。上記の事項で駐車場情報:　内部駐車場満車の際、フロントスタッフにお申し付けいただければ、駐車のお手伝いをさせていただきます~計2台駐車施設保有の地下鉄情報:1号線錦南路5街駅、1号線良洞市場駅の客室内部施設:*連泊費のご案内*イクリムモーテルに2泊以上お泊まりの場合、待室料金が追加で発生します。 現場で追加費用の決済をお願いします。 年泊費は一日2万ウォン発生することがあります。 )CPU:i5-9400FRAM:6Gグラフィックカード:RTX2060 superパワー:700Wモニター:サムスン32インチ44HzNetflixに関して成人認証が必要なチャンネルは視聴が難しい場合があります。 フロントおよびその他の施設:各階に電子レンジが備えられています~。",
    "QA": [
        {
            "question": "漢江ラーメンビュッフェはいつオープンしますか？",
            "answer": "漢江ラーメンビュッフェは午前06:00にオープンします。"
        },
        {
            "question": "漢江ラーメンビュッフェはどの曜日に利用できますか？",
            "answer": "漢江ラーメンビュッフェは月曜日から土曜日まで利用できます（日曜日と祝日は除く）。"
        },
        {
            "question": "漢江ラーメンビュッフェの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "漢江ラーメンビュッフェの利用料金は無料です（宿泊、待室のお客様以外は利用禁止です）。"
        },
        {
            "question": "漢江ラーメンビュッフェで提供されるラーメンの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "漢江ラーメンビュッフェではビビン麺、チャパゲティ、プルダックポックンミョン、ヨルラーメン、トゥムセラーメンなど5種類以上のラーメンが提供されます（ホテルの状況によって変動する場合があります）。"
        },
        {
            "question": "漢江ラーメンビュッフェでのトッピング材料は何が用意されていますか？",
            "answer": "漢江ラーメンビュッフェではキムチ、ご飯、長ネギ、餅、卵、チーズ、餃子などのトッピング材料が用意されています（ホテルの状況によって変動する場合があります）。"
        },
        {
            "question": "未成年者は漢江ラーメンビュッフェを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は漢江ラーメンビュッフェを利用できません。身分証明書の確認があります。また、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "漢江ラーメンビュッフェの退室に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "漢江ラーメンビュッフェの退室には追加料金はかかりませんが、時間によっては追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場情報を教えてください。",
            "answer": "漢江ラーメンビュッフェの駐車場が満車の場合、フロントスタッフにお申し付けいただければ、駐車のお手伝いをさせていただきます。駐車施設は地下に2台分あります。"
        },
        {
            "question": "漢江ラーメンビュッフェの地下鉄情報を教えてください。",
            "answer": "漢江ラーメンビュッフェの最寄りの地下鉄駅は1号線の錦南路5街駅と良洞市場駅です。"
        },
        {
            "question": "漢江ラーメンビュッフェには連泊費の制度がありますか？",
            "answer": "漢江ラーメンビュッフェでは2泊以上の連泊の場合、追加料金が発生します。料金の支払いは現場で行います。連泊料は1日に2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "漢江ラーメンビュッフェの客室内部施設には何がありますか？",
            "answer": "漢江ラーメンビュッフェの客室内部には電子レンジが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 843,
        "QA": 660
    }
}